有冇人好驚食親朋好友整既食物

有陣味

咩味

硬係覺得有佢隻手既味

有同事成日整曲奇餅請同事食
味道正常但見一堆餅質哂落個膠盒度
成盒垃圾咁
見到都唔開胃
我食藍罐好過

去朋友屋企食飯 諗到伯母隻手既味
好撚慘 我知我有問題

茶記師傅啱啱打完J嘅味

我都覺 硬係有陣精味 好撚正

人地隻手遞比我/餵我食嘅我都唔敢
覺得有人地隻手啲汗同味同啲粉

唔想食污衊野應該唔算

D肉硬係特別肉味

屌呢個又真係唔知點解
淨係老母煮先無呢個問題

細個返學有日無帶水
問同學借黎飲(屋企煲果d)
一日問左幾個同學借
次次都唔同味
明明係水

靚女整既呢

d仆街最興迫鳩你食然後同你講話邊間邊間餐廳都冇我煮得咁好食,但明明就普通到嘔甚至係唔好食

尤其係朱古力 實好撚多手汗

除非喺我面前整

首先啲密實盒噏住噏住其實真係有浸味

我都係咁，一見到會諗起佢整嘅過程有無洗手，環境污唔污糟，然後就唔想食
細個已經唔食人口水尾，算唔算有潔癖

好彩都有人有共嗚

人地整果d好多時都唔夠買果d好食

怕污糟但係又夠膽食餐廳茶記果d